除左128，今日晚都有活動喎，大家忘記左?

大家要keep住團火

星期一 罷工

推啊屌

光復香港

時代革命

原來p牌出post真係冇人理

屌嬲

me 都會星期一罷工 加油

推啊 出黎啊

五

大

訴

求

缺

一

不

可

黑

警

死

全

家

原來星期五係休息日?